我發現有人係唔識分邊啲係「賣港賊」

建制派 係包括
民建聯 - 自由黨 - 工聯會 - 新民黨 - 勞聯 - 專業會議 - 經民聯 - 新論壇 - 實政圓桌 - 民主思路

全部都係 不過泛民個班又時又係唔抵爭 所以兩邊都係垃圾